
                      En mi opinión, un peliculon. Parece que hay una protagonista con una historia y descubres otra historia q mucho más intensa. La película transmite tensión de una forma tremenda. Salgo con ganas de verla otra vez. Muy recomendable
        
            